---
layout: "overview"
title: "Mini-Kettenkarussell"
date: 2019-12-17T19:41:37+01:00
legacy_id:
- categories/2139
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2139 --> 
So, hier einmal mein Mini-Kettenkarussell zum Nachbauen. Es würde sich auch gut für einen FT-Adventskalender eignen. Es gibt von dem Karussell zwei Varianten. 